Bitcoin 會比人偷架咩？

Bitcoin 個 blockchain 唔係有 hash pointer 指到好撚長架咩
同埋 public 可以係條 blockchain 度睇到個 bitcoin 交易過程？

識我就唔洗係到啦
專家

唔識就死開啦 又唔係問你

咦，原來垃圾人入左黎

同埋 bitcoin 交易要等人簽名？
見到個單 bitcoin 銀行比人 hack 偷哂 d bitcoin 既新聞覺得好奇怪

唔係講笑
真係幾好笑

就好似你有個超級無敵犀利既鎖咁
你搵核彈炸佢熔岩燒佢都唔爛

但係你將條鎖匙求其袋起褲袋就算
人地𠝹穿你褲袋就拎到鎖匙
咁個鎖有幾勁都無用啦

比人知道private key就拎到你d錢

而如果你條private收得唔好咪會比人拎走d錢

blockchain係一本全球公開帳簿

咁你話public睇唔睇到個交易

我偷埋你個心都得呀bb